
\beginsong
\songname{Keléton\pom}
\songautor{Háňa a Bláňa, 2000}

\addtolength{\parskip}{-3pt}

\refrain
[Emi]V jedné skleněné [A]kapce 
[D]na dně hlubokých [Emi]moří, 
zračí se neznámý [A]ostrov, 
[D]kdopak v něj věří, [G]kdopak v něj věří.
\endrefrain

\verse
[D]Tam voněla máta už [G]kdysi, 
[D]když ptáci se učili [G]zpívat, 
[Emi]na stromě tajemství [A]visí, 
z [D]jadérka na svět se [E]dívá.
\endverse

\verse
Až na řece poroste tráva 
a v mé dlani bude řvát lev, 
já zakřičím, že tohleto vzdávám, 
ale to není teď.
\endverse

\verse
Slovy: V očku za řasou je psána tvá otázka,
až dny se napasou, na nebi uzrajou kuřátka,
jak šnečka v ulitce nalezneš odpověď, snad ráno napoví,
noc ti namaluje plán, a potom zaťukej
a pověz: „Já ten ostrov znám.“
\endverse

\refrain
V jedné skleněné…, ve který věříš, ve který věříš.
\endrefrain
\endsong
\addtolength{\parskip}{+3pt}